點睇曼城對傑志好多空位？

尋晚場波得個7，8成滿
d黃牛蝕到入肉

曼城fans唔多

屌佢老母又話賣左25000飛
最後得兩萬人入場

竟然有黃牛咁on9?

有, 到開波前一日先原價放

除左英超挑戰盃同big4，都好難爆

英超盃賣得平
big4都係3萬左右

扺L死黃牛黨